食豬柳強應該由強咬落去定豬柳開始咬落去？

唔好答我由包咬落去

識食一定由紙咬落去

分開豬枊，蛋，包，三份咁食

食左M記姐姐先，幾多豬柳強都有得你食

咁咪有排食

每次食豬柳強，我都會用盡食奶之力壓縮個包成魚蛋咁細，一啖食哂個包